做咗補習名師8年，你問我答

做晒筆記，無聊無嘢做
勿起底

有幾名

係咪就黎坐監

你話自己係美國總統都得啦on9

何苦呢

莫非你就係我人生5**老師？

咩科

教邊科

大型補習社做？

開完post又潛水

做得哂筆記就知你無料到